唔洗講廢話！聽日 維園見！

甴近平呀甴近平

甴近平呀甴近平
李小強呀李小強

In 甴總
We trust

甴帝近平

聽日早啲到呀
招呼唔到

幫手推下啦頂

甴近平

甴帝
甴朝
曱國

推呀推

甴曱平

甴甴